有冇FG準備係七月開始返工？

大家有咩心情

每個星期日晚都會感受到強烈既不安

無人同我一樣咁橙 ？

有咩不安

巴打好期待？

好期待

仲搵緊

唉

有野做 好過無野做

擔憂
樓主幾時返？ 我3號

有冇去咗grad trip 先返?

上年FG 都係7月返工

記住依個係惡夢既開始

去左
同普通trip冇乜分別

你冇放大假咩？

點會無....
grad trip 有人一去就十幾卄日，返咗工冇咁易一炮過放咁耐

me too

why?

8月

In左幾份 三個月renew contract
得一份有offer 返5日
得萬頭 下星期簽約
唔知做唔做好 但我又無咩經驗係果個行業

好好珍惜依個月

你地點搵工架 非三大搵工好似難過登天咁
多唔多公司睇gpa

3號就返

報MT
農曆新年前已收offer
等到7月3返工
5月尾去grad trip去左21日歐洲+7日泰國+4日廣州

非三大BBA
gpa CV只少要見得下人先

CV點為之見得下人
多活動？

唔係商科無報到mt

intern 為重
活動為副（exchange,上莊乜乜乜）
仲有獎啊，scholar啊個類

早有offer真係正好多呀，可以一早plan 個trip，唔駛怕去去下有人搵你見工

我去得嗰幾日

我得exchange同intern
first hon
非三大bba

搵到gt

咁上下啦
非三大bba唔洗做保險狗或最低級文員仔已經偷笑

無你咁勁呀ching

關放大假咩事 返工仲唔係惡夢咩，你地對返工好有憧憬

已經返緊

算啦, 比fg多d幻想

返學我覺得好辛苦
考試溫書pt intern 做grp pj assignments

咩位？

屌返左一個月啦

一車車fg

有師妹5月頭考完試
5月中已經開始番緊工啦

咩offer都冇
利申: 3大bba, gpa過3

10 July

聽日返工 諗住騎牛搵馬
但係好大壓力晚晚都訓唔到

我都係 諗住返一個月就走

明明係牛工無諗住長做
但係壓力好大
唔知係擔心未來定點

文科社科乞食科,本身聽日返工,但前日reject返佢地,收到更好offer
第二份大公司真係唔同d,無壓過我價,但第一份壓我價,reject佢先話加人工話好過呢份。無誠意
利申:份工再求多一種外語

做野仲辛苦，當然你唔諗住上位可以hea 做

舊年11月先搵到工

有無fg仲搵緊intern做？

都係3號就番

搵唔到工果d係咪太過高要求渣

相對既
畢業生嫌人工低
公司嫌畢業生冇經驗

我都想

要求13-14k 5/5.5day
算唔算要求高

屌做保安都15k起薪
咪又係為搏前景
香港打工真係慘過狗
從來無分享成果呢會事

低到傻

聽日開始返工
一諗起辦公室政治同打幾十年工呢幾日真係sad到爆
簽完約當晚已經失眠

啲招聘網大部分都係咁嘅offer for fg

大家讀咩科

14k都俾唔到
間公司有乜發圍機會

都要搵到先得架

身邊啲fd日日賺錢
我日日係屋企做廢青
好有罪惡感

有既加埋我

推

好抗拒辦公室個格局，成個監獄咁 一格格

做乜撚野，開得post就係連登講啦

佢地話想開group既

我都係 今日第三日

無offer時報工時博好感寫幾早返都得
依家就

巴打都係岩岩返工？

咁快翻工把撚咩
去翻個零月grad trip先喇
之後你要等退休先有可能